let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "¿En que año salio la primera computadora?",
    answer: "Entre 1943 y 1945",
    options: [
      "Entre 1890 y 1899",
      "Entre 1943 y 1945",
      "Entre 1990 y 1995",
      "Entre 1880 y 1900"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "¿Año en que salio el primer Mouse?",
    answer: "1967",
    options: [
      "1990",
      "1880",
      "1955",
      "1967"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "¿En que año salio el primer teclado?",
    answer: "1846",
    options: [
      "1790",
      "2002",
      "1846",
      "1901"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "¿Quien creo la primera pagina web?",
    answer: "Tim Bernes-Lee",
    options: [
      "Tim Bernes-Lee",
      "Jhon Lennon",
      "Thomas Alba Edison",
      "Michael Jackson"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "¿Cuando se vendio por primera vez una computadora de escritorio?",
    answer: "En 1964",
    options: [
      "En 1990",
      "En 1940",
      "En 1944",
      "En 1964"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Tipos de Tecnologias",
    answer: "Tecnologias duras y blandas",
    options: [
      "Tecnologias EIA y IA",
      "Tecnologias duras y blandas",
      "Tecnologias Fisicas y Logicas",
      "Todas las anteriores"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Quien invento el internet?",
    answer: "Sir Tim Berners-Lee",
    options: [
      "Bad Bunny",
      "Sir Tim Berners-Lee",
      "Elon Musk",
      "Jackie Chan"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Cual es la funcion de un modem?",
    answer: "Envia informacion  entre el mundo exterior o red de area (WAN)",
    options: [
      "Consiste en datos para redes sociales",
      "Hace envio de paquetes de datos",
      "Envia informacion  entre el mundo exterior o red de area (WAN)",
      "Es independiente a su provedor de linea"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Como se llama el cable de Internet?",
    answer: "ETHERNET",
    options: [
      "USB",
      "COAXIAL",
      "MICRO SD",
      "ETHERNET"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Editor para crear paginas web",
    answer: "Microsoft Visual Studio",
    options: [
      "Microsoft Visual Studio",
      "NetBeans",
      "PHP",
      "YouTube"
    ]
  },
  
];